是不靚午 流心強私房擔擔麵

屌你湯唔另上
浸到淋哂

個樣仲好吸引咁

淋哂師

難食師

慘過叫外賣

湯好似乾晒

幾靚啊

邊間

無肉

彬哂師

印仔幾時去揼骨

擔擔師

如果唔係浸到淋哂應該係幾好食

錯字師

淋晒咪好囉，無牙都食到

似撈面多過湯面

但淋哂好難食

食c

屌 原來有湯㗎

擔擔麵好食

因為麵已索哂湯
我問佢做乜唔另上
佢話要加一蚊
屌你你早講我豪一蚊俾你

口擔 仔 師

乾塘了

咩味道咁香

豪定師

下次豪定一蚊俾佢囉…

好似聞到印仔個後欄燒著左陣味

好像好夠味

名呢

我的體香

個樣好正wo

味道係幾好
口感扣哂分

想食

後欄好味

重要成個鐘先有得食飯

如果湯另上會更正

豪爽師

我都要豪

我豪飲定延水

個樣幾好食咁
可能一咬啲麵係爛

遲食飯師

邊間？

是
完全是爛的

名？

幾時食百里香

觀塘
米癲拉

你份工咁好

劣食師
良心唔開名師

到底邊間嚟

無牙師

觀塘師

今日好遜色下喎

嬲嬲師

是

下次分湯師?

觀塘師

十分鐘內要食 唔係就淋撚曬

即刻俾一蚊佢
叫佢分番開啲湯

好似比家用你阿媽咁掟比佢

臭面師

但麵都已淋哂

不靚但感覺好食師

你唔講有湯我以為撈麵黎

拎返屋企氣炸

睇圖以為撈面

唔好乜都氣炸好唔好

唔好

都幾下欄

間鋪係咪blacklist

唔夠protein

屌 以為撈麵

索汁師

乾麵師